是靚晚 氣炸洋蔥豬後腿肉

好味

又氣炸

好似幾正 但咁早食晚

個樣好似叉燒

氣炸師

早食飯師

今次睇落真心唔錯，個肉地

我師你老母

係咪叉燒味
睇落幾正

是,有咬口有肉味

唔錯喎⋯⋯好似幾淋喎

很好味

Burnt

是,很好味

吃棒子

少少焦香先正

我把肉捧給定延吃

唔好再氣炸喇 其實會好鞋

做咩食左定仔隻腳

日日氣炸唔怕生cancer?

很嫩多汁的

咁狼

姐係焦香+惹味版叉燒

我可以狼

6點都未夠就食飯

米癲拉

咩都氣炸!!!! 好想食

日日咁食法唔生cancer

氣炸太多因住變CANCER師呀
我都好撚驚,我都成撚日氣炸
不過呢排少左

覺唔覺乜都係後面加個「師」字既人好戇鳩？

生癌師

好靚
想溝印媽

ching幾時拍下教學片
我做唔到氣炸師

又係豬.............

不如整叉燒啦

一日不氣炸，一日不呼吸

啲肉下面嗰啲係芝麻醬？

其實同用焗爐有咩分別？

是

睇落好似好撚c

要慢慢摸個時間同火侯
大家都是氣炸師

好撚野 習近平

好熱氣 不了

是,很C

呢個點整好似幾好食
自己調味定買現成返來氣炸?

熱氣師

可能生左

其實超易
買舊肉返黎,糖鹽油腌一腌
要煮之前再查D叉燒醬係面
得閒反吓舊肉,再補返D醬
出爐先再查少少蜜糖放返入去炸多陣

洋蔥呢

你咁撚求其都好食?
有無份量參考下先

BTW,想問下你會長用同一個溫度
定係要180度氣炸完再轉度數再氣炸?

唔好一早落
唔是會炸到燶哂

時間溫度要慢慢摸,每部機都唔同

氣炸師返黎

嬲豬師

十點鐘都未到就食晚飯係咪傻撚咗

增肥師

Ching homemade勁

日日氣炸好快有cancer

喊豬師

我師你老木師

氣炸

早死早著